諗左講個笑話保證好笑！

ac米蘭

講夠未？

想當年意甲七雄，小世界盂

依家咪排緊第七囉